SWITCH問題

係美服買咗隻GAME
我用港服入GAME
如果轉咗部機,我用港服會唔會DL得返隻GAME?
同埋有無邊隻尿袋推介 最緊要係安全唔會爆炸

百里香想出尿袋？

出咗飲食台我地唔講百里香

出咗百里香台就幫switch做打手？

試答
你美服AC買GAME
個權限係美AC到
只不過同機可以用港AC入GAME
轉咗機港AC應該寫你未買呢隻GAME
同埋港服 E SHOP有野賣喇咩
好耐冇開機 之前淨係可以入CODE
有錯請指證

尿袋有無介紹

唯一官方認可嘅尿袋 我買21000 記得好似740蚊

問:點解唔用第三方尿袋
答：雖然都係type c 12V頭但switch插電嘅制式同出面唔同，所以第三方有可能插壞 睇你好唔好彩啦

詳盡d嘅答案:

嘩好貴

10000mh?

唔可以
如果佢會蝕本啦

同廠有隻同款但冇Switch排頭嘅 平好多

小米移动电源3 20000mAh高配版
人仔199